巴迷入一入

巴塞無黑哨，巴塞最強，巴塞無插水，酸呀？

Btw尋既訓左無睇，宇宙最強巴塞大勝幾多粒？

8:0

地上最強，頭先見到假新聞話輸2-1，我真係笑而不語，迫害我巴

馬卡報嚟架段新聞

垃圾馬卡報，出假新聞，睇我巴幾時出律師信告鳩佢 美斯無逃稅，蘇狗無咬人